「集思廣益」玩轉歡樂滿東華（1）

香港依家搞到水深火熱，TVB新聞成最大幫凶，我地為左懲罰tvb，有好多廣告商已經停左喺佢哋嗰度落廣告
有傳每年TVB收500萬制作費既「歡樂滿東華」，響星期六晚8點開始了，作為香港人，真係好不滿，明愛保良東華三院呢D乞錢買紅酒既機構，點解仲要俾錢垃圾TVB賺，點解要俾一大筆錢TVB黎乞錢咁犯賤。
香港人，有錢多餘都俾星火，俾612基金啦，東華走黎乞香港人錢又唔係幫香港人有咩意思，食手續費食到個個總理肚滿腸肥。唔懲罰你都對你地唔住。

既然係咁，雖然大部分人都知，但我都忍唔住要踢爆佢地個篤數乞錢系統。

其實佢地每年籌款條數都係篤出來的！
實際上每年打電話上去，
即係：毅進星100，伍小朋友500，
以及總理大支票，食炭，心口碎大石加碼，等等，全部都係靠事後自律入錢去佢戶口。

所以為善不甘後人既香港人，知道呢個秘密之後，靈機一觸，發現一眾網民齊心，就可以破解成個系統。

當晚懲罰TVB有真係個玩法，今次若果齊心玩得成，真係以後都唔洗搞乞錢節目，因為今後一定有人玩野：
1：咁鍾意篤數，OK，我地幫你
電話100條線，一齊熱心打去捐錢，打爆佢，將善款數字篤上天際，一晚幫你篤5億又點話。
2：捐款人名稱用有意義的，如伍戴數求，嚴程黑競等等，捐500/50/5000，等等。
3：當然怪名同5字既捐款講得多，都要講D正經既名，唔係一直用同一個款，好易俾人BLOCK晒，間唔中都要溝D伍姑娘，何韻詩，黃小朋友等等。

即使最終BLOCK晒唔出，但都可以谷大佢個假數，谷到佢冇公信力。
4：至於捐錢？自律啦
我驚唔少心入錯星火戶口炸。

仲有冇提意？例如人名，捐款數字，新玩法？？？注意事項等等
歡迎大家討論修補漏洞，如果人多爆POST，可以開2。
試下推到星期六晚，打左電話就上來吹下水啦
齊齊玩轉歡樂滿東華。懲罰賣港CCTVB。

當然，星期六晚玩完TVB，
不忘星期日民陣有遊行，今次吹大雞，係香港人就要出來

Hi sir

Yes

你點玩的

sir

你點知的 sir

唔該唔好玩膠啦

你
點
影
的

你點集的

諗得過喎

good

拉

你點影咖

光復君$100
革命君$100

yes sir！

你點諗的

pish

多D，1000起跳，玩爆佢個假數

阿sir 想套人個電話號碼啊 ？

Why

Yes Sir

你驚就落個正經名，篤數捐5000，一樣得
吹得你賬？

Yes sir

Agree sir

留名 VENUS

正經POST，幫手推

你驚就落個正經名，篤數捐5000，一樣得
吹得你賬？
捐完一次再捐多次，有問題？
打完又打篤完又篤，好多人咁大個仔都未打過上東華，依家有機會了

其實啲總理係要捐大筆$都有得沽名釣譽，
不過同意個個都奶共

一齊唱歡樂滿東華90

大把人口講捐幾多，實際上一蚊唔捐既都大有人在，純粹上去玩遊戲，跳下舞攬下明星仔腰。
據我所知，有女總理

一蚊都唔捐
點會俾位佢做？

你TVB打手？ 我地依家就係要用一切辦法杯葛呢個食咗咁多年香港人錢 但掉轉頭出賣香港嘅反骨仔啊

Yes sir!Good morning sir!

yes sir

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

你係嗰班總理同太平紳士圍內既人，就自動有位，有個女婿靠外父上左好多次捐款節目一蚊都冇出。
唔排除有有心人，但都有「不少」象徵式捐囉！

你點知的

真係垃圾利益集團

我曾經識得一個個靠外父上去象徵式捐錢嘅人囉

Sorry Sir

我係講緊唔好再起鳩sir po 玩

要混雜其他正路名稱

Yes Sir !

Sorry Sir

光復香港 100

你點轉的

光先生: 612
復先生: 721
香小姐: 831
港小姐: 101

鳩sir 1000000

捐錢數目可以係:

612、721、811、831、901、101、112等等呢d 數子

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

721 831

打電話講就有名架喇？

所以話
唔好得罪善良嘅香港人
我地手足可以扮演好多個角色慢慢捐款
我地錢多

一人1$電話庭捐比歡樂滿東華啦

伍大嫊 900

係，打上去就有名

可以

OK WO

我會打好多個電話上去
到時候見

一齊，記住分享出去TG

天天火鍋3300

損錢數字一定係 721 831